靠比特幣賺第一桶金 Coiner靚女創辦人：女仔都有投資賺錢能力

踏入2021年，比特幣價格旋風式搶高，一舉上破3萬、4萬美元，最高見過4.2萬美元。一時間，人人都說要買比特幣。加密貨幣場外交易平台Coiner創辦人Priscilla，近月見盡不少新手盲毛式入市，甚至有人對比特幣零概念下all-in，「好多人講玩比特幣身家翻倍，不用上班啦，環遊世界。如果你真系覺得放錢進去，它就會自己生錢，那就好易出事的。」

她又慨嘆，投資市場一般男性主導，於加入市場後不時面對男士質疑，「一個觀念植入他們腦裡面，一個女仔有錢去擁有一點東西，就一定不系靠自己能力，為什麼大家不可以平等地去看這件事？其實好多女仔都好有投資賺錢能力。」

兩年前斥六位數買Bitcoin 賺第一桶金

Priscilla去年中創辦Coiner，主要經營美元穩定幣USDT場外兌換。場外交易所老闆娘，加上有外號「太太」之稱，我們登門訪問前，還以為她是加密幣市場老手？豈料一見真人，是一名外表標緻的80後時代女性，「我未結婚的，太太這個名其實系我助手改的，感覺就如果未見過人的話，系不會好先入為主覺得你後生，不問你事或者覺得不可靠。」而事實上，她參與比特幣投資亦只有2年多，但此2年，足以改變一生。

兩年多前，她不諳投資，亦不了解加密幣，結果純粹因為「朋友叫」，就投資六位數掃比特幣，「投資不止十幾萬呀，當時比特幣系3,000尾、4,000頭美金左右，之後升到6,000幾美金，朋友就同我講可以離場呀。」身家雖然輕鬆double，今日回想起來，她坦承自己當時「未求知，先投資」膽生毛，「真系一個狗屎運囉，那時好彩無出事，一出事的話就什麼都沒有了，打工一輩子........

廢話不多講，相：

ugly

呀嬸，咁老都仲炒

放連登 無用嫁
成班金鐘m記會講
1. 佢係女人
2. 眼紅人地玩bitcoin

巴打食開咩？

投機成功不代表個人聰明

連登仔:
正一臭雞
屌過 個閪臭的
PTGF黎 之前1500 1Q
咁撚樣衰狗也不屌

又一個靠賭發達，然後叫人唔好賭
屌你老母啦

投資都可以拉去性別問題

ARK 契媽

呢到風氣係咁 聖人黎到都變傻鳩

有d似黑豹嗰光頭女護衛兵

五毛小子

無

叻啦叻啦
邊有人講過女人係戇鳩
咩都做唔到姐

你講哂啦留返啲比其他人講

含撚嘴

樓上已經有新留言

九唔撚答八，又關你係女人咩事？

好想屌呢啲咁有賺錢能力嘅女人

真PTGF 嚟
3500 1Q 55002Q
食過

The nose is too big

邊撚到靚女

講真賺到錢就話晒事 理得佢點賺
不過我見佢有開班 就真係有少少搞笑

人哋投資賺到錢 就話人個樣,如果條女靚又話人哋做雞先有本

咁都值3500

炒bitcoin係同買中六合彩冇分別

幾靚，年紀大

洗撚你講

其實佢無講錯
你無運就真係唔好賭
佢自己都講自己有運先俾佢今日發起
某程度上佢無錯
靠賭發達其實只係靠運發達
利申羨慕

都真係幾勁，六位數變七位數

我的確係無運
唔係係無運定冇技術
總之
唔衝就升
衝，就頂
dklm

好多女投資都好叻，冇必要標籤化到咁

屌 冇得講條命整定我夠運我都發鳩左

契媽

咁你就真係唔好賭啦
寧願真係做下功課 買啲野預擺返一年半載至三五七年既
仲有利過你咁樣盲目入
一入佢跌你又心多多 然後佢升之前你就決定止蝕

巴打呢句笑到我肚痛

佢好快收檔

真

戴口罩真係好好多

投機 =/= 投資

人往往將成功歸於自己
將失敗歸於環境

實際你成功失敗都係因為環境(運氣)

根本冇人話女人唔識投資 佢自己歧視女性

兩年，連比特幣一個牛熊circle都未經歷過的人都開始教班。

可以一戰

即係賺左幾多??

年中究竟有幾多柒頭比錢搵雜誌寫膳稿R水魚 個個都講到自己成功人士

太太
奴才可以服侍你

香港興現金交易

戴個口罩真係呃到人
成日見到啲口罩靚女心諗鼻同口要點衰法先可以令到佢變豬閪，結果每一次都對我有好大既衝擊

其實佢依啲應該叫死好命
條命生得好
一鋪就夠你發達

相同諗法

六位數即係10萬蚊港紙
即係四粒比特幣
咁就可以開post教人發達
屌你老母痴撚線

成功故事，但值唔值得學就唔知

利申：跑輸bitcoin

都叫above average掛咁都醜有啲mean

又係帶左罩正過西 除左就一般般個D

做佢隻奴?

將失敗歸咎於自己會成功啲

睇唔到佢帶咩錶

佢不如話上年7月all in GME 而家退左休喇

係
買3 5 7年，又唔見我買中700 3690喎
得啖笑

你真係完美體現出狗公女權撚

炒賣都叫投資？俾財金台班邪教洗咗腦？
投機就投機啦

女人根本鐘意做弱者黎r著數

唔係輸就贏
得你條蒙丙贏錢 就叫女人識投資?

有冇人開翻個賭場post :女仔都有賭錢能力

失敗者寧舍多藉口

我老婆叻過佢啦

死魚黎 屌過

你老婆巢晒皮都出黎做？

其實我買TQQQ 都係六位數變七位數 前年買